發現左可以媲美環保L同耶L既團體...

本身有興趣試生酮 join左幾個fb gp一年半載

發現個theory係幾好 但啲人好多都好有問題

成個邪教噤 如果有人有少少challenge 就會係噤圍剿

有時有啲營養科醫生建議唔係人人適合生酮 佢哋就成班信徒噤衝出黎係到踩人無資格呀 又話未試過唔明佢地

平時講到幾natural 幾健康 但又走去食麥記 我真係唔明就算俾您走到個澱粉質麵包會有幾健康 個塊雜肉加味精就無問題

淨係識為難啲前線 同之前啲走飮管L一樣

玩死人

屌你個閪
漢堡包走包 以為笑話先會出現

佢地仲要覺得自己無問題 有人好心提點就被害妄想症上身

屌痴撚線 唔通淨係比啲餡你？
佢大條道理講出黎唔覺得荒謬嗰吓最好野

戥班前線員工慘

仲要搵「唔想浪費」做藉口!
咪煩撚到D員工囉

佢個煎蛋肉醬包走包咪得張紙包住D餡

俾就人情 唔俾就道理
人地話晒都算專賣漢堡包 您走去叫人走包

衣類人最鍾意美化自己啲不合理要求
講到”我都係為您好咋”

可能到時就投訴張紙痴住啲肉醬 叫佢點食
話返人哋轉頭浪費食物

唔知佢地食risotto會唔會叫走飯呢

到時又會再投訴架啦呢類人。
煩到乜咁

如果走麭咁D茄汁洋蔥生菜咪整到張包裝紙一pat pat
講講吓好想去老麥食個麭